又是千篇一律的情歌 ?容祖兒全新派台歌—心之科學

又是情歌嗎？沒有辦法，每秒鐘都有人正面對著愛情的甜酸苦辣。
每次失戀，總會自怨自艾。
原因無他，就是想找個理由，是他或我不夠好？
最初要為錯的人傷過恨過方算是勇敢，
然後告訴自己要慢慢的心淡，
最後發現，分手根本沒有理由可言，不愛就是不愛了，
失戀更不是自己的錯，誰失戀要受責備。

人最愛的應當是自己。

心之科學

主唱: 容祖兒
作曲: Howie@DearJane / 林家謙
作詞: 黃偉文
編曲: DearJane
監製: 舒文@Zoo Music
分一次手 你大傷元氣 病兩世紀
已經細的 越見卑微
他的五官 也並不完美
提前到末期 絕非因你 下錯棋
曾多麽 愛亦會膩
誰的心 似隨意肌

情人 不愛你 還 不愛你 憑什麼 否定你
月光 有人撈起 有人瞧不起
被愛概率 如宇宙 陰森詭祕
神也摸不透的 問你怎麼與它 鬥氣

傾心變心 有什麼定理
纏綿有效期 誰都不似 别去比
誰失戀 要受責備
何必將 責任揹起

情人 不愛你 還 不愛你 憑什麼 否定你
月光 有人撈起 有人瞧不起
被愛概率 如宇宙 陰森詭祕
無法主宰那些 誰那麽蠢與它 鬥氣

離離合合 百世紀
段段看破 無常理
不必 嘔心瀝血 叫他愛你
有人是獨個 離場才完美

無人生哲理 能急救你 唯獨這歌 贈你
幸福 既然隨機 你為何心死
大腦細胞 調校著 戀之分泌
無法阻他變心 仍有胸襟永不 洩氣

幾好聽
好驚又係蝗語歌呀淨係睇標題果時 好彩廣東話咋

呢類歌一向係Joey拿手嘅
唔會唔好聽 但無咩驚喜

佢終於出返首廣東歌真係好正，佢唱得最好都係廣東歌，個種味道，咬字嘅感覺。搵唔到第二個。

的確係，不過佢一直最煞食都係呢款歌，佢都係啱唱啲有MK味道嘅情歌。

隔一排都要出返首氹下我地d fans 好鐘意佢唱呢d

以為叫「一心的科學」
心諗關唔關允行事

對上次一聽就愛到不得了嘅廣東歌已經係新貴。
國語就係第一百個我。真係Loop到停唔到手。

一心同允行分咗手，所以出首「一心之科學」。

終於唔係膠歌

佢唱膠歌真係.......，膠歌唔係個個唱得起。

推上去，繼續支持佢！！！

係facebook同instagram都有心之科學lyric video嘅preview
勁靚，大家去睇吓。

心之科學嘅MV已經推出
用動畫都幾特別幾靚呀

上完電台做宣傳，就開始識用網媒，而家仲識自己拍吓片，叻。

首歌唔錯
但好可惜混音差到不得了

人聲太濛了